好鍾意俾男朋友奶我個西

有時一齊沖涼沖沖下佢就跪低幫我奶西
我話再沖乾淨啲先奶啦會有味
佢話濃味啲鹹鹹地先好味
我愛你啊男朋友 你奶得我好舒服我真係好鍾意

好鍾意男朋友幫我含

舐係用舌尖一下一下咁，好似食雪條咁
同奶西唔同
你試下就知
btw呢個奶字有無正字?

好撚淫啊你

早兩日試左69式
以前我好抗拒因為好怕醜
點知一試愛上

屌，真係愈講愈撚淫啊

不過我中意

最後你有冇射到先?